其實上一代結婚成本要幾多?

40年代至80年代

窮嘅係大排檔擺酒?小康或以上就係酒樓?新界人就係祠堂?

無咩成本,好多野都係舊野,只有新娘係新,而家相反,所有野都係新.只有個新娘係舊野

咪咁中point啦

????

我睇得明係咪一齊地獄見

新=一手
舊=二手

屌

中撚到

又幾高質

諗起張學友響天台飲

二手算好

真心高質

簽張紙就搞掂

啲野用完洗返乾淨，
幾手都無所謂啦

上一代連生仔都係公立醫院幾十蚊搞掂啦
仲有讀書果啲，邊有個個要考入名牌幼稚園
學費貴過大學

講返主題
我爸媽80年代頭結婚
就咁係私人地方擺幾圍，個場應該唔洗錢
阿媽做套小鳳仙、阿爸做套西裝
有過大禮有龍鳳鈪，但佢地唔記得幾錢

我啲阿姨舅父果啲大約80尾90頭結
都係註冊處簽紙夜晚酒樓擺
應該大部份人都係咁啦

勁

幾十萬禮金(冇豬)

我覺唔地獄
好精辟既事實來

高汁

咁仲叫新娘? 要叫舊娘

上一代人情一定有賺

都唔一定
上一代好多俾二百蚊闔府統請